下弦全滅 成功火之神神樂 之劇情討論區

一開始下弦進入所有人嘅夢境然後想殺佢地最後比彌豆子整醒
炭治郎就用火之神神樂斬斷同火車合體嘅下弦條骨
之後上弦三嚟到同炎柱打咗一場 炎柱比人一拳打穿肚
上弦三最後喺天光之前走得甩
無慘最後為咗發洩就將下弦親手全滅
之後炭治郎同香奈乎灑狗糧

利申睇曬漫畫太無聊

後期好無聊

趕收尾返鄉下結婚？

討論下

善心打破0回應

毒撚真係好恐怖 扑先